其實好奇一問

其實好奇一問，點解唔係立法會搞封關？一定要個就死全家既畜生噏頭？

2003年後醫管局當員工係 condom

[警世]林鄭政府唔肯封關同插手口罩短缺問題背後既計算

但點解唔可以宜加透過立法會立法封關先？（真心唔知）